Documento gerado sob autenticação Nº OJR.132.224.K7K, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4245                  de  15/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor FERNANDO PROCIANOY, matrícula SIAPE n° 2342448, lotado e em exercício no Departamento de
Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01,
para a classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 23/10/2014 a 22/10/2016, com
vigência financeira a partir de 23/10/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.510670/2016-15.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
